Working holiday去完係咪真係可以有錢淨？

最近屋企人提提話以前啲人去澳洲摘生果 摘到儲到錢番泥買樓
想知去完係咪會有錢淨？有冇可能草到錢？
筆直又要預幾多？

澳洲唔係改咗稅制咩

以前？以前sars 淘大60萬

以前d人日日魚翅撈飯添啦

好似15%

Resident 都32.5%